奪命LZ 反制中共個反制, 歐盟煞停中歐投資協定！ 拜登是如何協調成功的？ 英美歐加閃電制裁，習帝嚴重錯判

奪命LZ
反制中共個反制, 歐盟煞停中歐投資協定！
拜登是如何協調成功的？
英美歐加閃電制裁，習帝嚴重錯判，大膽預言習大權豪賭最後如何炒車︱
奪命Loudzone(第5節)
21年03月24日

香港花生
221K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: